機埸唔癱你認為政府會怕????

你睇返之前100萬 200萬人和平遊行 政府有理咩??
依家機埸係我地最後既牌
只要唔衝禁區 整癱機場係唯一出路

今日很明顯有藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計

今日我淨係坐係度 冇主動搞旅客